畀藍絲老母兜咗一巴

小弟係中學生，諗住聽日出，今日買咗啲Gear自保，點知畀阿媽發現咗。
頭先就大炒啦，佢講啲嘢都係啲藍絲理論。話我收錢呀搞亂香港呀前途盡毀呀被洗腦等等。
而且仲話二百萬人都係是非不分，癡線。
話自己忍咗我好耐，話自己係對我好之後我話唔好忍啦，打我啦。
之後佢就兜咗我一巴。
係咁話自己好偉大，幫我明辨是非，話我對佢惡言相向，冇良心，六親不認。
我冇房，避唔到。好辛苦，覺得自己就嚟頂唔順。
喊住嚟打，組織唔好，對唔住
求安慰

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

睇字都炆

還拖
之後去教會揾人幫手
即使你唔信教

book間酒店冷靜下先

出去搵地方坐下先

巴打 忍多幾年啦 十陪奉還
藍絲一向唔講道理

打返佢一巴，唔好忍。

撐住！
要幫手可以去fb揾d可靠嘅人做中間人
連登放tg , 我唔建議

出去搵其他手足或者朋友仔傾吓或者住吓啦

唔使理佢住落街靜吓
等佢訓左先返上去訓

巴打

搵個地方大叫發洩吓 你要忍佢個人但唔好死忍情緒

去朋友度訓一晚

加油呀撐住

信自己, 你要明白溫水煮蛙途中, 有蛙一早已經烚熟左,無得救ge道理. 堅持落去

巴打，有冇相熟朋友可以接濟？

畀佢發洩下

你仲有千千萬萬個明白你嘅香港人。

咁你聽日仲出唔出？

加油

出

搵信得過嘅朋友傾訴，唔好鬱埋鬱埋

坦白講唔洗理佢
佢要做奴隸的人民 阻佢唔到 不過後果自負 路係自己揀仆街唔好喊
你選擇企出黎 係你既自由 同樣地風險要自己評估返

啱先話我係地底泥，爛泥扶唔上壁

😭😭😭😭
你做既野冇錯嫁
唔洗理佢，堅持自己既信念
你做得好好，好堅強
有需要協助既記住開聲
呢度大把人支持你
加油!!!

唔好喊，越係受傷害，越係要堅強，揸緊信念，時間會證明一切

有個on9老母的確好難受
I know that feel bro

要學識當佢不到
不用上心
不用爭論

（抱）

巴打唔洗理佢地
依家有無返吓PART TIME?
財政有無問題
再落手就報警

先唔好硬反抗
聽你講都仲有救

ps. 叫老母聽下老蕭都唔錯

藍蛆係一種權威性生物, 如果你強權武力過佢, 佢就會收皮

頂住啊手足
我地未必即時係你身邊
但係我地一直係背後支持住你！
加油！香港人！

你大個左可以名正言順唔養佢唔交家用

駛唔駛幫？食啲野？駛唔駛人陪

中四 財政有阿爸頂住 阿爸係黃

巴打, 頂住!
韜光養晦
用藍絲嘅時間同錢去養大自己
成為一個堅強嘅深黃!
今日有咩痛
記住佢
將來一定連本帶利歸還!!

手足 加油 我知道屋企人咁點自己係咩感覺
痛心無助 但你仲有我地 有困難記得岀聲 加油

同時要記住呢一巴
第日用第2個形式還番比佢
加油!

宜家酒店平左唔少 去book番晚避下都好

巴打想抱下你

利申:非基

咁輕鬆好多
試吓幾個月/一年唔同佢講野
睇吓佢咩感覺

走啦，青衣幾十蚊一晚

避開幾晚都好

有gear 就即刻還拖 打到佢識辨是非

青衣酒店70蚊晚，今晚好好休息啦

報警

攬下巴打

冷靜 早d訓覺

答佢聽日出一人有一百萬，到時伯母應該叫你幫佢留位

撐住呀後生仔，人地唔明父母唔明唔緊要，最緊要自己明白自己做緊乜野

有一邊支持你還好喇 手足忍辱負重

巴打 ，冷靜
入廁所/厨房，塞耳、聽歌
唔好理9佢

嗰日我都同阿媽嘈
佢唔夠我講，發老脾話最鍾意睇cctvb, 特別係新聞
跟住一齊睇cctvb新聞，佢話黑衫正仆街，我又話popo正黑警，各有各做，理9佢

聽晚番屋企
藍過佢
話共產黨係最好
問幾時一齊番大陸住
要番大陸讀書
生活用品一定要用國貨
屌鳩你老母唔愛國

巴打, 頂住!

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio 城寨
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭可能係wechat

你所做既野係正確,
我地唔係廢物
我地有好多都係有專業正職既手足
都係會出黎同大家行
所以, 真係唔洗覺得無人支持你

出去樓下7仔鳩叫洩憤。
然後番去若無其事，咁假假地都喺阿媽，都要尊敬佢個人，但蔑視佢思想。

加油support you!!

諗過死 但係都係想留低條命證明畀佢睇係冇錯
所以撐落去
啱先佢話我唔理解佢有幾擔心我
我話妳就係擔心我出事妳會老無所依或者嘥咗咁多年努力
佢話係
好心寒 原來真係咁 我話咁妳唔養貓養狗？佢話好添
唔使咁煩

加油 記得搵人傾. book平酒店避一晚 大家靜下 we connect

已經忍咗好耐 今晚係佢撩起先

有翻教會

有女朋友

加油！
唔洗理佢，鬥唔講野，大家互當透明
唔洗同佢嘈

巴打，佢唔支持你係佢一個人嘅事，但你睇睇背後，有幾萬個我哋一齊走緊，加油，辛苦曬

利申：老母一樣藍，明

我一直都好平靜咁講野 係佢話我收錢嗰到我忍唔到

根本越專業越知道 共產黨只會毀滅香港

總有一日你會證明到 是非不分既係佢 加油 聽日見

手足加油，你無做錯到，忍到你18/經濟獨立就另一片新天地la。In the mean time, 有咩心事，搵朋友或者我地傾訴，唔好屈係心到！

七宗罪之一係無知、人墮落係想好似神咁能分辯善惡、結果神好優默使人黑白不分！要唔明的人明白好難、好難。身邊真係好多這樣的人，知道你的孤單，我無助氣结時就會枱頭望天，向祂訴苦、求祂安慰。要痛哭便哭吧!

自己喊下冇壞
喊完又一條好漢

佢祇係一個新移民 話我讀書讀壞腦

唔好試圖說服你呀媽 依啲思想既人冇得救 佢地只會到中共殺到埋身 確確實實影響到佢地人身安全/利益 佢地先識驚

唔好再同佢衝突喇
佢挑你機既係要同你講佢果套歪理既
一係避開佢 一係參考吓以下依個post主既做法

朋友6招：深藍兩老漸變黃

想同你講一句 你並不孤單
有好多好多同路人甚至同你處境相同既人同你一齊撐
唔好放棄呀 做你認為啱既野就得

我同你一樣
媽咪已經一個禮拜冇理我
話當冇我呢個女
哈哈

未夠16嘅
攬炒報警話家暴call白車驗傷

藍絲既心態只有收錢 一係就外國勢力
因為佢地無諗到 有人會為左公義企出黎
自己食蛇齋餅粽先去投票
你地出黎遊行示威梗係受左人好處

唔好太上心 出手打你係因為知道唔夠你講
無道理先郁手 睇下popo就知

巴打 stay strong
有200萬零7個人明白你

互勉之

我好明白
一句講曬
加油
辛苦你了

我都差唔多㗎喇

加油 其實佢可能都係一時擔心你安全
你好采仲有阿爸撐
好多人雙親都藍
有需要就去朋友家避避

唔使同佢嘈，無視佢就得，千祈咪動氣

記住父慈子孝
係父先慈
子之後先孝

寫封信比你阿媽
講對唔住唔會接受佢嘅諗法
再解釋多次你要出嘅原因
有時用啲淺白、誇張嘅比喻反而入到佢地腦

呢d咁嘅老母，由得佢將來自己住老人院

記住第日做野唔使俾錢佢

咁咪好囉

講真，book酒店，帶埋gear，去住兩晚先啦
無信用卡的話，呢度大把手足幫你book

手足，唔駛太介意佢講嘅野
扮訓嘅人係永遠都叫唔醒ga
我哋一齊堅持行落去啦，you will never walk alone

辛苦了

佢唔係真心咁諗
佢係擔心你
果啲只係嗌交嘅晦氣說話

唔好太傷心
你繼續做自己認為啱嘅野就得

無書讀嘅人話讀書人讀書讀壞腦，你都知拗嚟嘥氣啦

撐住呀巴打，過多兩年入大學住hall，出嚟做野就直頭唔洗理佢地。

9月都嚟緊，事情發展咗咁耐，無論藍黃，立場都已經好堅定。除非伯母係完全冇了解，望TVB兩眼就以為自己看透世事個款。
做得你老母最少都四十歲啦我諗，咁大個人更加難指意佢改變思考模式。
佢地個代係權威教育，長輩啱曬，年青一輩逆意做咩都錯。我自己完全冇理屋企兩老，傾嚟都嘥鳩氣。

我覺得巴打要搵人傾下
有時忍太多對自己唔好
加油

齊上齊落

手足我明啊 你唔係孤單架
喊完聽日出黎有好多手足撐你

送佢返大陸養老啦

打返佢

成日話自己含辛茹苦湊大我，我明。但係齋物質嘅滿足係唔夠，成日話養育之恩，依家佢係養而不育，根本唔識教，仲係用緊大陸嗰種威權家長嘅心態。

巴打加油

夜晚係廚房大大力切野

加油，呢度好多人支持你

由6月開始已經講到口臭，612講到喊埋佢都無動於衷。

我諗唔好還拖好d, 一陣你老母攬炒報警
黑警會偏幫你老母仲麻煩
暫時忍辱負重
好彩你爸爸你黃
而且你有女朋友
同埋可以上黎傾
聽日出到去大把人
今晚早d訓
聽日好多變數, 早訓先有精神

壞人不知道為什麼好人會做好事.正如伯母一個冇信念嘅人唔知你點解要抗爭.唔好俾佢影響你嘅信念.

記住 巴打 起碼有2百萬同路人支持你

巴打，錫返

咁平時父慈子孝多D
冷待老母就可以 唔洗再同佢講嘢
無謂同佢衝突

我信佢係一時之氣
依舊咁愛我媽咪

林鄭月娥呢個賤婦搞到我兩母女咁姜
真係咪撚俾我見到佢
女人折磨人嘅手段可以好撚恐怖
呵

頭先咪係咁情感勒索我

樓主不孝子

記得收埋你條鎖匙落袋

我係你一定還拖

巴打要撐住
你仲有個黃既老豆

虐兒，拉得

巴打抱抱
我地愛你

佢哋果一代唱紅歌大，俾人洗晒腦，唔係一時三刻改到。學上面巴打咁講，俾多啲野佢地睇，慢慢改變。

巴打你起碼仲有呀爸

深呼吸，放空個腦先

我自己租左地方, 你無地方去, 可以留言比我
ps: 得一張4尺床, 巴

幫你明辨是非

講乜佢都唔應
又唔俾錢
其實幾煩

佢地唔會明白的, 但你知道自己做岩, 你知你背後有一大班人支持你, 同你企埋同一邊, 加油呀!!

佢日日睇微信添

撐住呀 巴打 我地撐你

巴打 加油 頂住

暗黑啲既兵法
喺屋企扮痴線
一係扮到極紅 紅過你老母
一係扮到極癲 每日10點拎住菜刀叫光復香港

你唔係孤單一人 你仲有兩百萬兄弟姊
孫中山當年都係比人當過街老鼠人人喊打
勝者為王 敗者為寇 所以我地唔輸得
我要你有一日大聲同你老母講 我地無做錯到!

我諗住第時做嘢就叫佢翻大陸住畢竟佢咁憎香港

大家唔係約定好 贏嘅時候 要除低口罩煲底相見咩
仲未到嗰個時候呀 仲未係最後呀
一齊堅持到贏唯止
約定大家 光復到香港嗰一刻 煲底見

[小心風向]最後一戰？？？？？

發洩一下 去朋友屋企住又好 點都好 搵啲野發洩下先

巴打 辛苦你了你仲有一班手足 頂住呀

屌你老母

有我地 巴打...加油

我阿嫲話自己中立
反咗面
我哋堅持自己就得

打返佢兩巴咪得

我冇還拖 反而畀咗佢兜

屌你老母啦 佢打你左邊面 比埋個右邊面佢打
聖經話既

君子報仇十年未晚，過多幾年送佢終

係呀

落街冷靜下先？

我明呀，但我已經做咗嘢4年，到上星期仲因爲遊行比老母打

岩 杯鳩老母

乖 抱抱
只要你知道自己兄堅持係正確就可以了
我地會同你一齊行落去

俾人兜巴打落嚟仲忍 還拖啦

咁其實我覺得你唔好理佢就得
當佢冇到，唔好咁上心

巴打可做到身在曹營心在漢！

Gear 無可以出面有，自己嘅安全緊要。

巴打，堅持
唔好絕望

有同學老師肯收留嘅 巴打有心

巴打愛你

啱先聽到都作嘔

起碼阿爸support，無問題，聽日大家一齊出，唔洗驚

所以你唔會贏
佢出手先必還

加油手足
做正確既事係會好孤單
總會有人唔明白
但我地會明白你
永遠企係你身邊支持你
不要放棄
我地要一齊嬴

支持你

加油，過左呢關你會更加成熟

打返佢轉頭

呢家就去 訓個好覺遮打見

聽日出黎 一齊shopping

大陸閪嚟㗎 唔好啦

有冇咩實際野可以幫到你

點都好 要堅強

你邊區? 要幫手要出聲呀

試下同佢討論，睇下邊個岩？

頭先咪有 第二次佢唔打

勞力長大,cut狗糧

報警拉你老母

忍
得自己有能力出身果日
用行動教佢明辨是非

手足，唔死果個先有得贏

叫佢咁偉大就撐自己下一代啦
巴打加油

呢啲係意氣之話，唔好咁在意，大人好多時講野都係衝口而出，經唔切大腦就講出黎
姐姐錫番

We are here! 有咩需要幫手出聲！

支持你 我同你一撚樣
係同佢地講唔撚通㗎
唔緊要
聽日出街
明你嘅人數以萬計

去朋友屋企住！！

巴打 呢度有好多好多巴絲撐住你 你唔係一個人面對！！
如有需要 其實有tg channel俾手足借宿
加油

點解仲要咁on9同佢講嘢

藍絲係親人只可以死忍

你無做錯！

大圍

三星級酒店$100有一晚

加油，屌你老母

巴打撐住
仲有好多同路人同你一齊行落去

搵頭人家住 先

點都好，唔開心就講出嚟，依度好多巴打會幫你。千祈唔好自殺，要留命見證大時代

出去冷靜下 唔好做傻事

咁都好d

巴打you are not alone
我老母都係咁
好多人老豆老母都係咁
但你無做錯 唔使灰心

作為家長支持你
中學生加油

我明呀 但係好侮辱

巴打辛苦晒你仲係中學生得硬食呢條路揀。第時你出嚟做嘢嗰時再搬出嚟住，一蚊家用都唔好畀老母君子報仇十年未晚

手足邊區 一齊落黎食下野好冇
大你少少 幫得幾多得幾多

阿媽都係緊張你比人煽動
但只要你覺得自己做既野係正確
無愧於心嘅就做啦

巴打加油
I know you

加油啊手足

告佢傷人啦

去附近24 M記坐陣先

有冇朋友可以依靠下？
或者book間酒店冷靜下，而家好平
BTW，有冇人講下可唔可以邊做part time，邊住酒店。
因為酒店而家好平，百幾蚊左右，一份pt一日都可以300蚊左右

明嘅
我同老母都嘈曬交

但冇計
是其是
非其非

大事大非情況下
老母都冇用

巴打一定要堅強 再辛苦既事第日諗返其實都唔係咁辛苦 最後你會發現逆境令你成長左好多

我鍾意媽咪

多謝咁多位巴打

打番佢

加油，堅持你認為啱嘅事！明白你嘅處境一定好困難，支持你

報警
住家舍

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

冇緊要，你要諗你都係為咗自己嘅將來有好嘅環境生活先企出黎，因為你出黎做嘢就知道社會係幾咁不公義

巴打，我都係
兩老話連登係恐怖分子，我被洗腦
已反面
唉，返工已經攰，連返到屋企都係受氣

忍辱負重，你未經濟獨立到
一定要忍但唔好放棄，你無做錯
而家你認輸，你同屈服強權無分別

巴打
俾個空間自己平靜一下先

巴撐住啊

我都係咁諗話我不孝都冇辦法 我會記住依家所受嘅苦

打返佢一巴
以後斷絕母子關係

咁快d同阿爸報串啦!

唔使理佢
堅持自己信念

屌返佢，問佢「錢收左係邊呀，你食左呀八婆？」
打返佢一巴，之後走，去朋友到借宿
邊一邊啱邊一邊錯全世界都見到
藍絲叫唔醒，要自己仆一次街先識收聲

另外記得18歲後同friend夾錢搬走，入到大學就住宿舍啦

依家出唔到㗎喇 我住大圍

青衣 $73

出黎，搵其他手足收留你冷靜左先。

巴打頂住

手足加油 有經濟問題同大家講
真香港人係會幫番真香港人

大個左先出黎啦，手足會等你

頂撚住啊巴打，二百萬人撐你呀

唔好嘗試講道理 佢罵親示威者就即刻問返佢係咪收左共產黨錢就得

傷心完喊完
挺起胸膛
再出發
堅持自己認為正確的事

巴打
多謝你嘅堅持我呢排都屋企人關係都唔好 所以我都明

我真係想像唔到你心理上要承受既痛和壓力

你一定覺得唔知點算好 完全無concept 應該點面對所有野

唔緊要

係冇經濟能力之下
點都要聲老母之笛

今晚好好休息
喊過又另一日架拉

加油
堅持自己信念

唔知講咩好，我都試過冇得避既日子

忍住，將你嘅憤怒忍住
到大個出嚟做野，一次過還返哂俾佢
要佢不得好死，不得善終

你話阿爸係黃 佢無同你老母理論咩

我頭先話我會企硬 妳係咪要我屈服 佢話佢係要我檢討同明辨是非 唔係屈服 冇嘢講

巴打，唔好難過，我地都支持你！

你同佢講：好快風水輪流轉

加油啊 你仲有我地班手足
有無朋友屋企方便住翻晚先

搵朋友仔傾下 加油啊

巴打支持你
最衰都係d 黨媒政府影響一眾年長人
巴打辛苦了

還手啦

頂住
聽日見

喂呀 你冇錯！！
仲有好多人一齊行落去
聽日見 後日見 煲底見呀

同佢講：歡迎提供證據
巴打加油

阿爸叫我話唔好破壞屋企關係平時都係屋企得我地兩個先可以講政治嘢

咁咪唔好理你老母，今晚book定聽晚住青衣，分分鐘你聽日發完夢你老母反鎖大門門都冇得入

夠唔夠錢洗，好快到聽朝，食個靚早餐

巴打
好想俾個擁抱你

we're here with you, little brother

唔洗比家用好爽架

加油啊！無錢book酒店，無錢買野食記得出聲。姐姐第一個養你。

病菌咁
要幫佢地消毒

呢一日好快到，一諗到呢一點個心就會舒服番

巴打你仲係中學生 無辦法搬出黎住唯有忍辱負重
唔開心就上黎up 我地會陪住你
如果真係出唔到 文宣同開學後陣線都好需要你嫁
唔好灰心 加油

屌 揾女啦

巴打 我們在

加油， 我兩老都係深藍，真係好嬲，嬲到諗住比人拉左佢或者死左佢算，但最後決定一定要嬴比佢地睇，已經成星期冇見，冇講野，冇聽佢地電話

落街休息下，打電話同朋友吹下水
無事，呢度好多人陪你

加油啊巴打 唔洗同佢噪 堅持自己信念 呢到個個都撐你

好在佢有識分是非黑白嘅後代

要堅信自己嘅理念係正確嘅
等他朝有一日有經濟能力就搬出去住
唔好比家用
叫黨養佢啦

但你媽咪唔撚鍾意你

負評畀你老母

我明白，所以我會忍，我會忍到最後香港人勝利個刻，一齊還返呢啖氣出黎俾佢地，加油唔好放棄

你住邊
可以出黎

我比老母言語暴力咗十幾年
當佢唱歌，唔好擺係心

你無做錯到

撐住！聽日見！
即使結果唔理想，但以後大把日子靠大家努力爭取！
裝睡嘅人永遠都唔會醒，唯有靠自己努力
他朝一日清算藍絲

佢真係趕你 就搵人幫手 香港好多人支持你

藍絲特質係欺善怕惡

有日我同老豆一人攞碌棍對打之後佢唔敢再打我

828出去發夢個時有姨姨同我講，如果有朋友仔因為屋企人係藍絲而被趕出嚟，冇地方住，可以去灣仔循道衛理搵幫手，佢地好似24hrs

巴打, 你要記住你真正敵人係中共, 你老母由得佢
開學之後撚狗, 諗起都爽歪歪, 係咪?

好波

依一巴還清所有恩義
叫佢搵共產黨送終

中學生
之前返pt俾過五舊水家用

回水啊啊啊啊啊媽咪

佢話廢時家嘈屋閉 因為已經改變唔到

報警，驗傷，屈你啊媽係黃絲，你自己係藍絲

可能你會比老母鬧到懷疑自己 但我同你講 你冇做錯到 相信十年後你睇返今日自己所做既野都絕不後悔！

留返啖氣返學校釋放

忍住咪理佢
要學識左耳入右耳出
佢就放棄

同是天涯淪落人bro

加油啊，堅持落去
俾個擁抱你

佢話佢自己先係識分

近排同屋企人嘈交 日日都決定早出晚歸 當酒店咁住
好唔開心 諗住出去接男朋友放工 食餐飯行吓街 放鬆下聽日再作戰
起身化好晒妝（好早起身 因為唔想見到屋企人）大西北搭車出去
聽日諗住出 見到好多新聞 邊個俾人拉 又上訴失敗 已經好唔開心
仲要無啦啦俾佢放飛機
我喺u嗰度坐坐吓知道收到呢個msg突然就喊咗默默默默咁流眼淚 一直無聲咁流咗好耐
坐咗成日冷氣房好撚凍又無飯食就返咗屋企 氣氛又好差⋯

我明白你呀

我真係好唔開心㗎
明明我咁愛我屋企人
佢當我係笑話

係咪想我大個做atm㗎咋？

忍一時風平浪靜， 睇下有冇辦法去朋友度住

另外開始證明你老母有精神問題， 同社署講要幫佢搵院舍

然之後話佢有精神病， 冇自理能力要送入老人院

等啲藍絲護士好好招呼佢

同佢講六四事件 如果佢都係撐中央就完啦

如果你老豆係黃 情況已經比唔少手足好好多
佢打得你一次就會有第二次
所以一定要同你老豆講

你無做錯 唔洗喊 仲有我地

咁夜出乜吖佢唔會畀 巴打有心

點解唔打死佢?

無事無事巴打抱抱
我都有個藍老母，佢都堅信大麻口罩，收錢搞事
係～ 完～ 全～ 唔～ 需～ 要～理～佢
反而我係每次有離譜新聞嘅時候都會問佢睇法，問佢意見，然後屌柒佢塞到佢無聲出，佢會暴走
我一向確信真理係會越辯越明從來唔會放棄拯救我個on 9老母

你諗下，當有一日我地贏左，可以大大聲同佢講返轉頭。

你未夠十八歲嘅可以搵教會幫你，同佢哋講你畀佢家暴。

早d訓聽日見

樓主要加油
我地愛你

巴打 屋企人唔支持你唔緊要
你仲有一大班手足同你齊上齊落
真係要幫手就講出聲

攬一下！條路唔易走，但我地全部陪住你

加油 唔緊要， 深呼吸三次，好小事，你仲細，未來仲會更多坐折。
唔使拗，拗黎無意思。
聽日小心d 安全回家。

送你一句
不要期望困難愈來愈少，期望自己解決困難既能力愈來愈多。

你係下一代，所以唔好小小挫折就咁介懷。
加油

有冇朋友可以借宿一宵呀？
避開吓先
橫掂而家講乜L都冇用
費事傷自己又傷感情

你阿爸點解會頂到你老母
你阿爸同你老母關係好唔好?唔好既離婚喇

要煉成鋼鐵意志

我地好多巴打支持你
點都要頂住
屋企人明明係最親但係傷得你最重
但係你要記住你仲有我地 我地都係你屋企人
頂住呀

藍絲老母好易對付
你要包裝到你上街, 係為左有更好將來, 可以照顧佢老人家
老母睇野好簡單, 維持住屋企, 齊齊整整就得
要用呢點去慢慢將佢轉黃

係我遞塊面畀佢打嘅

畀嗮你啲錢佢睇 證明佢鬧錯

我都會

樓 跳不得

accept non-acceptance and educate slowly

打在你身，痛在佢心呀巴打，下次你捉住佢車番佢一巴算啦，一個on9痛好過多一個正常嘅痛呀

exact7ly 只有自己碌棍同人地碌棍一樣先會有尊重

如果身上面有少少儲蓄既話出去住一晚酒店啦
依家三星酒店都唔貴
如果可以既話問下有冇夠18歲既朋友可以陪你去酒店

我冇懷疑自己 祇係無時無刻都畀人轟炸會好辛苦

巴打你冇錯 唔使喊
有冇朋友接濟呀 夠唔夠錢用

沖咗喇

唔同區
如果要應急錢租酒店我可以payme, 要就出聲呀

辛苦巴打
但請聽日一定要出

你老母對你和理非左好耐都無用，終於忍唔住要武力升級，而且都係因為愛你！

曲線嚟？

佢地幾十年中國人奴性既價值觀, 非一朝半夕可以改變.

建議巴打唔好同佢地爭執.
暫時避免討論呢些話題算啦

抱 你不是一個人

加油呀絲打

傻仔，還手啦，至少都要防禦

讀好d 書 等佢駁唔撚到你
雖然我同老母關係幾好
我都成日都直接屌柒我老母無腦

藍人根本係唔講道理既人

中學生 要忍 加油

自推求半句安慰好down

香港就係因為有你呢啲人所以仲未贏，連還拖嘅勇氣都冇

睇字都覺得辛苦，你沒做錯，200萬人都沒做錯。
做錯嘅人係政府
我地可以陪你傾計，但最好搵返個信得過嘅朋友出嚟傾下。
十月懷胎生嘅仔都忍心打得落手，我驚下一步收埋你手機
我地支持你！！！

巴打頂住！！！
仲有好多同路人陪你，支持你，有任何需要即管講
情緒發洩咗出黎喺好事
屋企𠴱邊扮同意就得，如果真係條件唔允許出黎發夢你都唔需要勉強

我老母一早趕走我，之後佢認衰打俾我費事聽
我愛我屋企，唔會為強權低頭，都唔會俾道德綁架
堅持自己 希望佢哋將來明白

君子報仇 十年未晚 第日大個仔記住唔好比家用佢

財政有冇困難呀？要出聲呀

有咩需要既記得出聲
我地全部人都會幫你
唔開心既上黎傾下計

我地就黎贏架啦
到時再慢慢罰佢

對住呢d人你要兇佢先有用
講埋d極端野 話你逼死我 要跳樓 你幫我準備d身後事
如果作為一個母親講到咁都唔理你真係愛你極都有限

有無野要幫手
唔好怕樣衰唔敢講
幫到一定幫！

你要話而家係你阿媽出手破壞屋企關係先嘛

同路
又係家母一野推落黎
勁大聲爆佢大獲
好對唔住媽咪
但我真係覺得大家價值觀完全不同
冇辦法溝通落去

依家講到明屋企冇政治

嘈完獲大嘅斟杯水放喺佢面前
講聲
係親情上尊重你係父母 對唔住
但係我哋價值觀唔同
道不同不相為謀

呢句道歉唔係為自己嘅政治立場而道歉
而係要比佢哋知道我哋係真係經過自己嘅思考
好多藍絲都會覺得係呢啲政治野搞到家無寧日
係政治同埋朋友使到我哋「腐化」
唔聽佢哋講野
係呢個時候更加應該要比佢哋覺得我哋係清醒冷靜獨立 並非人云亦云

加油 我都係咁樣同自己講

我明... 我知講易做難 但第時你大個財政獨立就唔撚洗驚佢 仲可以大返佢轉頭! 支持住啊! 好多香港人愛你的~

因為政治事而同屋企嘈好多手足都一樣
我都係一樣
我2014年出去同屋企嘈, 好耐先好返
2019年出去都係同屋企嘈
每一次佢地都係話有人收錢, 俾人煽之類
呢d唔係我去做點樣點樣
(咁實情唔排除只係擔心你)
好多家庭都一樣
可能係年紀比較細所以夠膽郁你
暫時唯有忍一忍

你無做錯架 加油撐住啊
問心無愧 起碼做自己認為正確既事
搵朋友屋企暫住避避先 有咩唔開心上嚟傾

頂住啊手足 唔使太傷心 仲有二百萬人係企你個邊
唔好諗埋一邊

我住大埔，我比的士，黎我屋企訓，家有一巴一絲

明啊！ 辛苦你啦 面對依啲情況真係令人好攰好辛苦。
我覺得你好叻架，咁細個就要面對呢啲事情 而你選擇堅強。
你要知道呢個世界有好多哥哥姐姐準備好，如果有乜需要就出聲
我地一直都在 ：） 加油！

明白呢種無助感 因為我屋企都有兩個深藍父母
不過有我地陪住你！ 有冇唔開心即管發洩出黎

We Are In The End Game Now
只要行落去就會贏
831係其中一役, 但一定要贏

你住邊。

藍絲係無腦!
有時我諗生於藍絲家庭，你的mission 就係要令佢地醒覺，辛苦你啦！

我做咩都畀佢鬧㗎喇 冷處理算

唔介意就暫住我屋企

忍多陣，努力讀書/等多幾年做野，慢慢搬走。呢d廢老最驚無仔送終，你遲d夠實力一走了之，佢就會淆底

佢打完你，你記得要對住佢冷笑，笑到佢覺得心寒

巴打take care, 有咩事book 間酒店俾你

洗唔洗借宿

加油啊細佬！

我哋一直都係度，所有人都係你哥哥姐姐

學痴線，屈佢機

呵返

巴打邊區

加油
我都係呢個階段行過嚟

只要唔好俾佢嘅錯誤價值觀影響到都係算贏！！

聽日有好多手足陪你 u are not alone

巴打 有朝一日你全職工作 你會好好還番呢一巴
當刻你食佢住佢 你吹佢唔脹

諗下過多10年佢老咗要食自己可能會開心啲
加油！

鬥摑

就向住老母嗌啦

巴打你要頂住呀
我都有個藍絲老母
之前因為咁嘈交而冷戰所以我明呀
好難受但你要堅持住

到佢身受其害既時候，佢唔止一巴既痛楚

加油

需要去酒店過一晚冷靜下嗎。

出街抖下氣好過係屋企

加油加油
永遠支持你
每晚十點吸收下正能量啦！
你無做錯到 你仲好叻 有份救香港
你背後仲有好多人與你常在
有需要搵哥哥姐姐 我地愛你

頂住阿

試下搵朋友傾下 離開衝突現場先 比大家都冷靜下或者等佢訓左再返

加油，支持你

我都明白你嘅心情

hugs?

唉... 我明呀，我以前都係咁諗，我老母都係成日問我拎錢，又唔會關心我，又成日鬧我，我都覺得佢唔鍾意我但係而家見到媽媽愈來愈老，番工又辛苦，捱到腳開始唔舒服，就唔忍心對佢唔好

btw今日買gear嗰陣有位巴打幫我哋找曬數我老母就扭曲做我收咗錢一定要出
唔知嗰位巴打睇唔睇到啦 我喺呢度多謝你 我同兩個同學啲gear夾埋二千幾 仲要幫我地買咗7502豬嘴

我老母都係深藍，嘈完覺得佢冇得救，已經冷處理

樓主加油，記住你係做緊啱嘅嘢，只係你仲細，未可以獨立

忍下，上嚟傾下計，大家都喺度陪你

唔使啦

我明你感受
我都因為講政治野嘈俾我老母打左巴
如果忍到就忍多幾年，俾心機讀書住hall
靠自己對方乜聲都無得出

有乜唔開心記得上黎講或者同女朋友講
唔好屈住
呢度有好多同路人，同你齊上齊落

另外聽日記得要小心，好好保護自己，聽日見

第二朝又畀佢鬧㗎喇 唯有忍下

巴打 有咩事或者有咩需要可以出聲啊
大家都一定會幫你！
手足就係一家人

巴打支持著

加油
我都同屋企反左面
依家照食佢住佢
但當佢無到

樓主我好想俾個擁抱你辛苦你啦
睇樓主個名你係咪打粉？
我今日嬲左成日依家好撚灰機
依家唯有聽蘇打綠等自己calm啲
利申：邪教式打粉

至親唔明白真係心痛多過肉痛⋯⋯
加油呀！

打翻佢十巴

完全放棄佢地，輕鬆左

前排有個智者同我傾計，請到孝順呢一回事

由細到大都自問孝順乖仔，去到14年嘈左一次大鍋就冇再講政治，去到最近佢地講既野每句都令到我好痛苦，所以有日我同智者談心

佢就話：
你老豆老母生你某程度係因為佢地係左個幾秒既快感，更重要既係你係冇決定權咁比人生左出黎，當然佢地咁選擇而養大左你，但你只要做既係有感思就足夠，尊重係要佢地自己earn返黎，唔係我地冇限度地尊重佢孝順佢，否則只係愚孝

一下打醒左我

智者係鬼佬

養育之恩真係好撚難聽
你生得就有責任要養㗎啦，點解講撚到欠咗你咁

暫時仲ok㗎
不過好渴望家人的愛與關懷

You will never walk alone

有乜需要就單聲。你有200萬手足 齊上齊落

點解啲中年人永遠都唔明

生你出黎連房都唔比你
老實講你老母都冇資格生仔啦
仲打你
打返佢啦

巴打 加油唔駛理佢
面皮練到地殻咁厚就唔會在意佢講乜9

gay

呢度全部人都撐你架巴打

乜都聽下咁啦 幾鍾意蘇打綠呢排聽Nirvana

分分鐘拉返樓主都似

又話藍絲打人要私了
又只係識比人打

出嚟冷靜，請你食野好無？

睇完咁多藍絲故事
雖然好幸運自己屋企全部都黃
但講完出嚟覺得好唔好意思

呢度有好多好多你嘅同路人
條路好長好難行 我地一齊行落去

有冇朋友可以以留你一晚？

你有好多同路人一齊陪住你㗎手足

之後直接告我參與非法集結

you are not alone!

我好理解
但係冇就冇
唔需要因為比人冤枉而嬲

巴打 有我地撐你

我都有咁嘅情況 一齊加油

一巴車返落去

唔洗理佢地
正常人同白痴係溝通唔到架
一係去住朋友屋企先
再唔係住出面一兩晚酒店
唔見兩三日就會怕架啦
一係就屋企做住港豬先 放gear係朋友屋企睇下得唔得

佢地一向只會用上下關係既形式同子女相處
唔會理解子女既想法 上一輩既人諗野就係咁
希望巴打可以繼續頂落去
狗共開始窮途末路架啦 頂住啊
利申 同你屋企差唔多情況

比大家諗下

我媽成日都想我嫁個有錢人
好想控制曬我所有嘢
日日都好羨慕同媽咪關係好嘅人
同媽咪一齊行街 交換衫著
一齊研究煮嘢食

算啦 深知冇可能
如果我第時有小朋友
一定要俾好多好多溫暖同愛佢
等佢唔使好似我咁晚晚叫春

我覺得聽日出完就冇屋企翻喇 有朋友嘅

俾個攬攬你

加油呀！
冷處理你阿媽就可以了
有咩記得搵人傾呀，唔好屈住
我地支持你

反駁到反抗到就唔好怕
大大聲屌醒佢
一定要俾佢知道你唔係理虧

唔需要為屋企和諧而忍氣吞聲
咁樣只會適得其反

咁好彩有阿爸

搵朋友屋企訓一晚

捱到大就走，零家用就是報復

唔洗怕 有好多手足撐你

請問你老母做承行？學歷幾高？屋企廚房幾大？

依幾個問題已經夠收佢皮，睇到自己咁高，200萬人是非不分佢都睇得透，一定非池中物

清算

既然爸爸係黃, 試下心平氣和講下道理呀 叫阿爸幫下口.
逐樣黎講, 逐樣搵證據俾佢. 有時d 5毛都講得郁
巴打加油
利申: 我咁大個人都係無房 同阿媽訓

手足頂住！我都被人問候慣左！要喊就喊哂佢出黎，但應承我地喊完要振作好嗎？ 我地齊上齊落，要同對家鬥長命！

搵我丫

要佢養就唯有忍，等多幾年再還

要幫手岀聲

加油呀手足
你諗下仲有好多人係企係你呢邊架！
出街抖下氣，唔好屈住係屋企

提早搬出去住， 做衰仔寫衰仔紙斷六親

傻豬黎既
佢打你都係因為擔心你 怕你有危險
都係火遮眼 點會唔比你返屋企

記住香港大把同路人
唔好灰心一齊撐

新移民 中三學歷 收銀

我明你啊巴打加油撐住！
我都同深藍屋企人由6月嘈到依家

作為藍絲，佢絕對會夠膽報警
係警察眼中，阿媽打你係教仔，打曱甴
你打阿媽係襲擊，不考子

要打就hit and run
直接離家出走唔好諗返屋企

我張牀喺廳

當磨練, 打幾巴算得係咩, 反正你一定長命過佢, 睇下最後邊個先啱
要記住一日未死一日都未輸呀年輕人

巴打出街 大吧巴絲肯黎陪你

還拖屌佢老母

堅強呀巴打

香港人打不死,加油,頂住呀

手足 要記住今日佢點對你
他朝有一日你開始搵錢 唔好比家用！

以最強的鬥志 就算要去哪裏我都可以
突破幾多百次 我也當少少意思
永遠未想滿意 願我每次碰見更多試
贈我驚天意志 能令每一位都知

說過十次 太悅耳 為了實現願望當然不猶疑
你願意 我也願意 在赤色的天空升起彩虹時
Burn up and go

在我眉眼裏 像有個火堆 全部夢想趕緊追
我永遠銘記這一句

Get a fire power
在我懷抱裏 沒有寒風吹 從來未懂得空虛
有勇氣再說這一句

Get a fire power
哪句話踢我出去 我也未試過退
你我做了世界之最 要再活五百歲

說過就不悔過 限制幾多也控制不到我
讓理想擁有我 其餘就不管那麼多
算了別阻嚇我 遇上挫折每次也飛得過
就算得一個我 仍是開要口高歌

我信任我 永沒錯 劃破閃出萬丈光輝的銀河
這樣過 哪會白過 讓我在極浩大的星空巡邏
Get up and go

我關懷你
hug you♥️

抱抱。去後樓梯大叫幾聲光復香港。

我都係咁諗

（姐姐抱）
莎士比亞《仲夏夜之夢》寫過：The course of true love never did run smooth.
啫係尋找真愛之路永遠唔會順利。

我話：The course of true life never did run smooth.
尋找人生真正意義之路唔會順利，但一定要努力繼續行落去，有一班手足同你同行！

唔好還拖, 冷處理最好, 鬧交一隻手拍唔響
有能力既出去訓一晚,冇能力既鎖自己入廁所
比雙方冷靜下

唔好嬲。
多謝老母都差唔多
佢地冇知識係咁
原諒他們，因為他們做的，他們不知道

快啲同佢斷絕母子關係啦🤣

唔緊要，我地都明白你一齊加油

巴打加油！屋企人係改變唔到 同佢嘈都冇意思 避得就避 唔好俾佢地影響到自己 堅持你嘅信念 仲有好多同路人同你一齊行！

聽日小心！

錫翻

唔好死！！
要贏比班仆街睇！！

唉見到你咁真係感同身受
我紅藍父母又係on99
成撚日識少少扮代表
老豆每晚睇住垃圾台新聞都發表自己偉論
強迫其他人聽佢鳩up
初時都好撚嬲 聽聽下反而膠到笑出聲 到而家已經面不改色咁係心入面笑鳩佢
藍絲真係唔係蠢就係壞 一係就又蠢又壞

屋企又有隻港豬 乜撚野都唔知
唔返工唔進修 成日就坐係間房度打機 連新聞都唔睇
有日無啦啦問我：解放軍黎左啦？
即刻激撚到我彈起 大大力屌佢：打到埋你身未知黎左未囉！你每日肯用10分鐘睇下新聞都知啦

所以巴打 唔好灰心 你不是自己一個 有好多人同你面對相似既事

要做自己認為啱嘅野 就算其他人唔認同 仲有二百萬人支持你！

巴打 撐住啊！仲有我哋一班手足支持你㗎

You r not alone

頂落去 10年後你贏硬
唔養你可以告佢虐兒
唔養佢...

巴打你無做錯到
Btw你個名

巴打 仲有我地呀

老實講 係

巴打幾大，如果未咁快出黎做野忍下
我個廢老老豆以前都好撚串，
而家兩兄弟U Grad搵到食佢要靠我地，
自自然然收皮，未來係我地，忍多陣
Btw 聽日小心

我老母都係咁
講啲野完全一樣
有次佢仲想打鳩我 隨手攞起個尿袋掟鳩我
藍絲都係痴撚線

又係窮撚奶共老母

無緊要. 長大係要re-interpret 對父母既感情. 亦都係要對父母既超越.

唔係人類點進步?

過多幾年,你對佢既感情會變成同情. 或者疑惑點解自己曾經look up to佢.

香港會重光的

巴打撐住！

巴打，，加油，支持你

事關小妹p牌開完po都推唔起，所以借個位嚟share啲睇法
基於武力嚴重不對等嘅關係，我地每次出嚟無論點都會損兵折將，手足入到去又比黑警虐待既然經濟先係我地要大力打擊嘅嘢，點解我地唔個個星期塞爆每一區嘅shk先？既起到抗爭作用，又安全啲，何樂而不為
因為比人拉嘅數目同成效唔係正比嘅關係
我地係應該用最低成本嘅方法嚟達到最大成效
歡迎討論

唔認為個個老母都係咁「偉大」，樓主唔係無傾過
佢地個代係權威教育，老母一定啱撚曬，逆佢意你就收皮啦
返到去分分鐘大把說話樓主聽

巴打
錫返
我屋企都有藍屍家人
明你感受

點解仲要同佢嘈啫，放棄佢咪算LAW，以後不談政治或者另佢以為你巳討厭政治一願多談咁你會生活得開心D，唔一定要說服佢。

搵朋友仔吹下水又好，喺呢道傾下又好
You're not alone

好明你感受，自己都係過來人

喊下發洩都好
可以聽樓上啲巴絲建議，試下寫信解釋比屋企人
不過要預咗佢仲係唔會明
我屋企人就係蝕過底先變黃

你咁識諗已經好叻，儒家思想塗毒咗好多代人
即使係父母，佢地嘅想法都唔一定100%正確
有啲父母就係當仔女係一件附屬品，一定要跟佢意思做
記得第日唔好變成你呀媽

中學生要完全獨立擺脫屋企係好困難嘅事
如果現實唔許可你咁做，聽日唔出嚟並唔係你嘅錯，千祈唔好怪責自己

無必要為咗呀媽嘅錯而懲罰自己
有需要就抖一陣平復情緒，搵日再去機場行街散心

邊區？

你要記得我哋呢班同路人一定支持你！

沙田嘅 嚟我到瞓

你有千千萬萬既同路人
唔好放棄
係會好難捱
但你要相信你堅持緊正確既事情
宜家當磨鍊心志
加油呀

加油
第時大個
日日話要送佢地中，去大灣區老人院
依加讀好啲書，第日佢地終有一日要靠你

當冇呢個老母好過

我係中學生既年代都冇你呢種勇氣
好欣賞你識得分清楚黑白是非
但唔同政見唔緊要 同一屋簷下
屋企人如果可以傾就同佢講下宜家既局勢唔係佢想像中出黎遊行就係收左錢
發夢記得小心
唔好受傷 唔好被捕
9月2號 開學響應嗌口號
光復香港 時代革命

巴打 你仲有我地

巴打 要撐住呀 我都GRAD埋老母仲勁極權咁樣監控我
連10點大嗌佢都唔畀 我今日真係忍唔住大嗌佢都去勢咁屌我同打我
我都只系會偷偷去支持（8.5）

記住呀！
[/gold][/b]我地唔系孤身一人架！[/b][/gold]
盡力就得！！唔好勉強呀！！

呢種廢女人，無得救嫁啦。

革命成功第一個幫你清算老母

劈佢

你無做錯到

有聽蘇打綠而且鍾意文學 覺得個名好靚

15

I can feel that sad bro
比個大大個擁抱你

同佢講小心無仔送中，贏就一齊贏，輸就一齊輸

揾信得過嘅人傾下

明 我一家四口 得我一個黃 連我24歲阿哥都係藍 仲要藍過兩老 有時聽到佢啲理論都覺得佢好冷血 好痛苦 有諗過殺咗佢

巴打，黎個擁抱

我驚聽晚自己真係頂唔住

辛苦哂 聽日見

係屯元天嘅 嚟我到瞓

巴打，頂住！！中學生暫時未有能力行開幾日就忍耐先，大把兄弟姐妹聽日行埋你段路，留力先！！！
香港人加油！

佢地講乜野都動搖唔到我地嘅鋼鐵之心，記住呢句。

多謝絲打⋯

但係又真係咁喎

[url]
睇左佢[/url]

俾佢發泄下你都噏得出
你肯定又係嗰啲話反正都係人哋個女比老竇執一劑都冇所謂嗰啲人黎
是但啦都係幫老竇出精姐
希望你俾屋企兩老毒打直至你死嗰日

唔洗十年！我地就快贏㗎啦！

由六月講到依家 算啦 改變唔到

隔住個mon抱抱你
我屋企情況都差唔多，比佢地指住嚟鬧同人身攻擊

出到嚟望一望，個個都係你屋企人

巴打，撐住呀，你有好多同路人架！

有需要你可以開個空身tg我慢慢同你傾，
呢刻盡量係屋企唔好講政治，始終仲要佢養你。
你平時係屋企可以做嘅係睇書讀書/搵下技能學下，
再唔係做多d運動發洩下，情緒會好d又可以順便裝備自己，
15歲你始終仲細，
出去要識好好保護自己，
狗唔會因爲你細個讓你

Bro, support you, 你無錯！

對

酒店唔貴 出去住一排先

巴打黎揾我地
藍屍老母太過on 9 ,咩都淨係識同自己出發，下次還拖打鳩返佢就唔會再敢打你

你仲有我地

住邊區？

點解咁後生都藍

還拖

藍絲既思維好荒謬 你會覺得百思不解 好撚想駁尻佢地 因為本人既雙親都係深藍
聽完就當耳邊風 俾自己聽下歌 遠離下歪理

啲廢老藍絲最鐘意係人身攻擊 又唔講道理 係要踩你自尊先安樂
但巴打你冇錯！你做嘅一切都冇錯 老母唔明你 仲有老豆
頂住啊巴打 仲有好多同路人 有咩事要同朋友傾 同老豆傾 唔好屈住屈住 我地永遠都會同你一齊走落去！
加油啊巴打

手足頂住啊！煲底見！到時一齊patty

唔好，人生好多野要試，冇必要因為咁去諗埋一邊，
最緊要堅持信念，佢講廢話唔岩聽咪行開聽歌當佢發up瘋

巴打撐你
捱過就可以星番你老母

唔還拖你只會繼續比人打

希望你有一日同媽媽既關係可以變得好啲
哇成件事好幸福，你會係好媽媽

試下系屋企無啦啦大叫光復香港

然後去廚房拿菜刀系咁磨

撐住呀！

831 港島見 91 機場見 9293三罷

巴打 仲有我地！

You are not alone
聽日見

撐著呀巴打！
大把人陪著你

我一定會打返佢一巴...

捱過呢幾年就大把世界

唔好放棄啊！
可以嘅就揾朋友呻，唔好收埋收埋。
我父母親都係深藍，成日聽佢哋講三講四。
初頭都好唔開心，但宜家已經當曬耳邊風，盡量喺屋企都唔會提。 總知，記住背後好多好多人撐你，好多人陪你一齊行，唔好放棄！一齊加油！

加油。

頂住呀
巴絲只可以喺度陪你
幫唔到啲咩
對唔住

堅持你自己
再難過都有同路人
真係頂唔住 唔返去一排啦
藍絲癲起上黎真係冇理性

手足撐住呀

巴打 加油
一定要記住今日
大過左都唔可以原諒

巴打最緊要對得住自己良心
第時講句嘢都大聲啲
唔好唔開心啦 大把手足支持你

推！！！

加油巴打

做自己認為啱嘅事
要加油

多謝你嘅祝福

絲打，你都要加油！！
同路人，一個不能少！
呢度大把兄弟姐妹會陪住你！

巴打 撐住

今晚有冇地方靜一靜?

照你講你老豆係黃，出走一排先
一黎可以嚇你老母，屋企等你老豆出面攪掂佢

同我老豆一樣，雖然佢唔係因為政治嘢打我
但我都8月頭俾佢打左下仲要口入面損左

又要窮又要奶共, 你老母正垃圾

好多人平時相處落冇乜野，仲幾friend，但因為呢單野先知大家價值觀可以咁唔同（唔係想話黃藍有對錯之分，想指唔同generation之間想法既不同。）
你年紀細，無錢，無得話事，唯有忍啦。喺屋企唔好提呢件事，嘈少幾句喺屋企做港豬當無事發生，直到你有能力離開／主場既一日
加油呀，有幾上黎同大家傾訴下

姐姐俾個hug你
就算屋企人點唔明你
你都唔好忘記你唔係自己一個
你仲有我地同你一齊行一齊撐

聽日點都出，然後去信得過嘅人嘅屋企訓一晚

做乜唔還手？

我屋企都晚晚鬧交，岩先先俾廢老問點解富臨少左人食
話我地搞到人地無工開就係錯
佢又唔走去問下點解黑社會搞到富臨咁？

姐姐我又要抱抱~心心噯豬~

佢話元朗鄉黑係保衛家園 話何君堯好慘 話女示威者就算俾黑警輪姦都唔應該怪黑警 話係示威者搞到啲黑警咁樣

之前有個dc9高速撞向示威者 佢話撞得好 話班人搞事 我話我都係其中一個搞事嘅人 你係咪要撞死埋我 佢話係 最好撞死埋我 叫我唔好累到佢

同埋71嗰日有個好fd好fd識咗差唔多10年嘅女仔去咗立法會 嗰日我冇去 夜晚睇住直播12點一到成班防暴衝緊去 我勁擔心 佢手機打唔通 wtsapp又單剔 我擔心到喊 然後我阿哥叫我啊好喊 話我個fd就算俾人拉咗都係抵死 我勁心寒 佢都識我個fd 我唔理解點解佢要咁樣傷害我

我已經忍夠佢 我有諗過我以死控訴哂我全家 但我覺得最應該死嘅係我阿哥 所以等我贏咗我就會幫咁多位手足清算佢

好似打咗好多 但我對住佢真係好崩潰 就快頂唔順

拎鎖鑰 落街冷靜一陣 但請要返屋企
聽日出黎 你就不再孤單
求你忍一晚！

姐姐錫，乖

襯係學生年代做到既就係試下感染一下身邊既朋友
往後可能就係大家出黎發夢個陣互相扶持
因為身處同一個世代 大家傾既都比較岩嘴
唔好覺得自己一個人
屋企人政見個d慢慢黎啦
試下比佢地睇一下tvb以外見到既新聞
睇下警黑合作 黑警濫用武力個d
唔好荒廢學業
上到大學會有更多精彩既人同事

想點樣安慰

安慰你

真hit and run

加油啊師兄

建議你用最安靜既方式教佢地
貼到成屋長輩圖

同埋寫一張紙條，內容如下:

“希望你地可以安靜睇晒啲資料”

“如果我有收人錢 就唔駛仲留屋企
如果大家有收錢 警方做卧底時一定公告天下 但到而家都無 係因為你地信既野一開始就係假 要來呃你地去阻我地抗爭
最後得益唔係你地 都唔係我地 而係奸商同黑社會”

“我無野想再講”

我今日都同我屋企都嘈左，其實藍黃追求嘅都唔同，真係冇得拗

撐住
好多人支持你
堅持做對的事

係我一定話：「你呢啲咪暴徒囉」

有需要既多多都攬
聽日見

加油巴打
認真唔好理佢放佢上心
而家大家爭取緊都係自己嘅將來
藍絲老母就算鳩數
到時返工唔使畀家用佢

你冇錯，有冇朋友屋企住下

認清楚
佢無當過你係仔
佢眼中你只係暴徒
分分鐘仲報警拉鳩埋你
呢啲時候認清楚 呢個邊忽係撚你老母

搵朋友長期收留你啦啊仔

唔好唔開心，我愛你，仲有一大班香港人愛你

第日識做唔洗比家用，留佢共享大灣區榮譽

而家酒店咁平，要唔要sponsor下你出去冷靜下先？

聽日唔係end game，仲有好長既路要行，冷靜行事

千其唔好報警
一陣又告鳩你暴動
忍下先巴打
遲早十倍奉還

姐姐抱抱

巴打，加油（抱）

簡單啲，落街去M記坐陣先，等老母瞓咗再返上去
長遠嚟講，搵朋友又好，其他比較可靠嘅大人／長輩／師兄姐都好，最緊要係畀人你你咩情況
有咩心事都唔好鬱住
有咩我地哋撐你
姐姐隔空畀個抱你

利申：聽日會暪住老母出去嘅廢青

臥身嘗膽，相信自己

唔好諗住用暴力去解決唔同政見既人
因為咁早正正就係做左佢地口中既暴徒
你啊哥咁後生應該都有少少反社會既人格
唔係健康個種
得閒增值一下自己
都有能力個陣可以乘風而去

頂住呀巴打

屌你老母（字面意思）
你老母真係垃撚圾
廢中藍絲無學識咁大個人都硬頸盲撐政府
就咪撚學人生仔
真係屌你老母啊（字面意思）

反送中事件之前我老母都係咁鬧我, 巴打你要清楚自己做緊乜, 諗定第時點做。

藍絲冇腦真係有得睇, 佢哋大多數指控都係唔合理㗎, 而呢種人你係冇辦法通過講道理講得通。

世界上除咗你老母之外仲有好多呢啲人, 都要早日學識應對方法。另外, 巴打你真係唔好由佢兜巴打, 就算你唔會還拖你都要保護自己, 最小唔可以比佢兜把打。

我老母依家都唔會郁手嘗試打我,因為之前成日無意咁反屈佢手指轉頭

點都好, 巴打加油。

呢d人唔值得你整污糟自己隻手
佢呢d性格出去遲早害死自己
等我地第時贏左建立更好嘅香港你就可以自立
佢呢d屋企人唔要都罷 第時我地全部都係自己人親過有血源關係

姐姐呵返
我屋企一家五口
一係港豬 一係深藍
得我一個反送中
本身覺得自己屋企好幸福
反送中之後食飯講野都冇5句
見住屋企人為咗穩定失去良知真係好心up
鬧交 冷戰都試過
如果覺得同佢地講野好辛苦嘅就唔好講
佢地根本唔會明
我依加都係用贏咗煲底見嚟支撐自己
香港人加油呀

巴打你有冇地方今晚暫宿？

幫手推，聽日唔係最後一戰！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

我又抱
係咪有棍姐姐黎架

爸打 記住你無做錯到
好多謝你一直為香港付出
有咩需要有咩心事呢度講低 大把人撐你

Ps 忍多幾年

只要贏咗，藍絲就會自動收皮架啦。

揾朋友減壓放鬆下先，有需幫手記得出聲

青衣酒店$73晚不如諗下搬走住一排

多d同人唱佢衰野，有有能力搬快d搬，未有能力既避開佢地，忍無可忍爆下佢地，加油呀對住一屋腦殘真係好難頂

咁都唔還手

好鍾意你最後一句

我真係好愛你地有血緣嘅係無得揀嘅家人 而你地係我勁fight哥自己揀嘅家人

報警
拉你老母

佢唔當你係仔你都唔使同佢客氣

要忍呀巴打
大丈夫能屈能伸
呢度咁多手足都會撐你
有咩需要即管講
聽日見

原post無咗，得番早前screen capture 的。其實，大叫系一種發泄的好方法。

冇事既，出來，gear 大把，四海之內皆兄弟，不要打沉自己，一個人打你，但是你背後有200萬人撐你

我老母好啲 佢話都知得我一個係黃好辛苦 佢話會聽我呻聽我講會肯同我討論 雖然佢都係藍 但都叫做好啲

但我阿哥

其實你有無收錢 你老母點會唔知呀 你仲要無房 啲錢可以收得去邊？
所以 唔洗理 因為你好清楚你無做過佢口中講嘅野
大家都清楚 我地都好清楚 好清楚你從來都無做錯到

各位覺得我聽日出唔出好依家進退兩難 唔出好對唔住大家

藍絲唔夠人講就郁手

手足辛苦曬你啦

15
聽日要小心呀，有咩事要揾人幫，唔準唔出聲
好鬼擔心，見到你咁細個就諗起我細佬，唔捨得你地走出黎俾人打俾人拉

夠唔夠錢呀？我可以幫手喎！

你仲有我地！

兜返佢一巴

巴打加油 我屋企都係深藍陣營
佢地啲荒謬理論都真係好難聽，不過冇計未經濟獨立到，都係死忍爛忍。佢地見我冇聲岀，就覺得佢地自己好岩。純粹係廢事吵大鑊，比佢地趕岀門。

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

撐住呀，聽日出黎行下街散心

聽日仲要係佢放假 如果我唔出嘅話就喺屋企對住佢成日

青衣酒店而家唔駛100蚊晚，唔夠錢就開聲

無棍白虎

我與仍在大陸的父母已經幾乎斷絕聯絡了

岳父岳母說我是瘋狗，不要臉，瘋子

共產黨給了我們這麼好的生活，給了我們一切，我們要感謝黨

你們是拿了錢吧，拿了多少錢，把錢給我

各位巴打我潛陣水去做功課先

唔好難為自己，攰就休息下
抗爭路慢長
老套都要講句，休息係為咗走更遠嘅路

啲老母嬲起上黎真係咩都講得出，我細細個已經比佢鬧臭閪

唔L係下⋯⋯叫佢教精自己老婆咪Q害左寶貝仔啦

聽日出完唔好再返屋企住 小心佢篤你灰

老豆撐就唔那洗理佢
當佢透明就得

等佢老到郁唔到嘅時候再刮返十巴

我可以照顧你 而家酒店平 我都可以養你一段時間嘅！

啱先佢仲話冇佢養我唔通叫示威者養我

好明白
全家都係藍c
前幾日仲吵到老豆郁手 差啲命仔不保
佢地個思想已經徹底被洗腦 我地改變唔到佢地諗法
但親人始終係親人 所以巴打頂住
唔好忘記仲有我地每一個都咁撐你

搵朋友傾下啦，唔好收收埋埋

細個比老母用衫架打 當我知自己夠力果陣一野扭斷佢 你要show啲power 比佢睇先得

鬧佢使用暴力，同黑衫暴徒有咩分別

You are not alone bro
一齊加油 齊上齊落

建議將案件進入司法程序
等佢感受咩係彰顯公義 維護法治

顛覆我對香港最大同性戀討論區既認知

夢醒之後返屋企 對住藍絲親人有時個心仲痛過出去食tg放題

雖然我地互不相識 但叫得手足 就係兄弟 你仲有我地

聽日出街 你搵個兄弟講：「我覺得好大壓力 想搵人攬下」一定大把人衝埋黎攬到你窒息

過來人，曾經俾藍絲父母逼到幾乎頂唔順，後來慢慢修復關係

其實好多父母未必識點做人父母, 冇人教佢地亦都冇course可以上

尤其上一輩習慣用權威方式教仔，所以好難怪責佢地

搵個地方俾自己避一避開，靜一靜先

喊沒問題，先照顧好自己情緒

你問佢認為你收幾多錢，之後搵下同學夾錢俾佢出去食下糖水

有我地安慰 太多同路人 唔好擔心 要堅強！

呀DEE 去搵社工
申請社會福利做個廢人啦
舖排定差唔多架啦

頂住呀 有我地係到！

點解你唔打返佢
對住啲無腦撚 唔洗客氣
大把打返佢就得

你冇做錯到

話俾佢聽收咗錢就唔駛留喺度受佢氣啦

好過我老母唔肯認, 鬧就識鬧, 一講到家用即刻轉駄, 核突又無恥。

巴打, 嗰個雖然係你老母, 但係你要知道, 你過咗18歲之後, 佢對你既監護責任已經冇咗, 佢根本唔需要對你既人生負責任。所以你每一個決定都應該要考慮咗自己先, 對自己負責任。

我已經廿幾歲人, 我遊行我老母都會呀之呀咗, 我問佢: 你憑咩管我, 我冇法律意務同你交代, 你管我你係咪可以管到我死?

然後不出所料佢依然係答得無恥, 佢話: 係, 我緊係要管到你死。

然後就沒有然後了。

落街大叫10聲光復香港，有街坊回你，你會知好多同路人係你身邊

呵翻

屌 係咪個個藍絲父母都係同樣對白冇野講
我老母又係咁同我講

知唔知學校有無同學係狗仔呀
你既怒火就有地方發洩喇

明你感受 我個仆街老豆都係咁
兩個選擇嘅啫
一係放棄同佢理論 因為唔願意嘅人永遠都叫唔醒

一係玩大佢！比佢更藍！！藍到極致！日日讀毛語錄！

我老母都係咁⋯

搵朋友傾下發洩下啦
唔好谷係個心到
I know that feel

Ching 屋企家境好好 父母俾哂資源你培育成才？ 日後有無家產繼承？
唔係既佢地有咩資格出聲 生你落黎為咩 為你日後幫佢地養老咋
生完你就有基本責任養大你啦 少少責任當哂自己好偉大
唔好同我講佢地好愛你 真愛你既就會試圖理解你啦 佢地當你係佢地日後養老既財產咋
所以 Ching 記得讀好書 掌控番自己既人生 香港日後就係靠我地啦

我細過同仆街老豆打架打到佢入廠 你竟然企係到比佢打
係你有人性定我想保護自己

加油，唔還手都擋下。 但我明你咩感受。

唔啱聽我都要講

你仲要食屋企住屋企既話，你根本無力量。
你連反抗你老母既力量都未有，出黎都只係精神上既支持，物理上既負累。

不過呢刻無力量唔係你既錯，幾時出世唔係你自己揀。

但就算你無錯，你無力量依然係事實。
你而家要做既，係貪婪地吸收知識同技術以備日後搶奪社會既資源，將來喪心病狂地報復你老母，以至立於你面前既敵人。而唔係聽日走出黎要人睇你喊。

我呀媽反而唔係咁
鬧佢都識聽人意見
樓主唔好灰心

巴打 我地伴你左右

巴打有咩需要即管出聲
金錢支援唔係問題
但無論結果係點
讀好啲書 勿忘初心

寫信唔錯
講佢聽唔入耳
寫信一定會睇晒

手足 聽日見啦 唔多講

Band 1仔嚟嘅成績中上啦 文科仔
經濟方面尚可

收好晒d裝之後，報警拉你呀媽，睇下到時佢敢唔敢再打你

二百萬人蠢過你老母？
你老母呢啲廢老正宗垃圾

你冇做錯
你仲有千千萬萬個香港人喺你身邊

我明呀！！當佢維園啊伯，唔夠人講嗰時除咗鬧人就乜都唔識。盡量就番工時間見少啲！
屋企有廢老真係好辛苦就算唔還手都唔好俾佢覺得你好蝦！我地支持你，唔好屈喺心呀！！！！

如果未照顧到自己情緒，請休息一天，901見

網上幫手推tweet也可以出力

攬攬你。辛苦你了，撐住！好多手足支持你

你為你同你仔女爭取緊未來，而唔係為你父母
加油巴打

中學生真係要忍下唔好同佢起衝突
我地大家都會陪住你

同路人呀巴打

yes
同你呀爸結聯
你老母自然會收皮

依到好多手足可以陪你傾計

老左咪叫我養我你 送你返大陸

各位我再潛多陣先

佢死你都未死

咪再叫人報警 報你老母

資訊不對等，你媽接收嘅資訊單向所以會咁樣，慢慢每天同佢一齊睇新聞一邊講解，佢始終會明白支持你，我媽媽都係咁樣，現在變左支持我地呢邊，加油巴打💪

太遠

依家有好多地方可以落住腳先 慢慢黎

當佢打完你 同佢講
你睇下 邊個先係最暴力嗰個

呢句嘢易搞, 佢生得你出就有監護人責任, 除非佢送你去孤兒院啫。

加油呀有好多人支持你㗎！！

忍多幾年入大學／出嚟做野就得
聽日出唔到嚟唔緊要
大家手足會出埋你嗰份力

同佢講, 2047 到時佢仲喺度嘅話, 邊個養佢?

唔喺度的話, 更無權叫你放棄自己未來。

呢啲叫曉以大義

住酒店先
酒店而家好平

我同你一樣, 我屋企都有隻藍絲, 但係我地要做既野, 唔係要佢支持, 但係你都要睇住自己

巴打 執定幾件衫褲 日常用品 聽日一次過攞走啦 你聽日應該唔使返屋企㗎啦
連你老豆都咁懦弱 都靠唔住㗎啦 有咩事上嚟搵人幫手啦
加油呀

唔好話你一個普通人，

就連漢武帝，啱啱即位16歲既時候都係俾佢老母同班老野食住。
講緊佢係皇帝添啦喎，但都係無得反抗。

漢武帝都係唯有扮聽話，暗中集儲備番一班親信，等到實權在握先玩舖大。

最難受係屋企人都係親人，點會還得落手。。加油巴打

有無得唔正面交鋒啊？

無視得架喇 我都係長時間入房
自己有錢就食自己 冇錢試下拎卷
壓力大就十點鐘嗌出黎
你唔係得一個 有好多同路人係到
加油

最憎人一哭二鬧三上吊 喊苦喊忽 明明係佢無腦又可以屈返人轉頭

You are not alone 巴打
依度好多手足撐你

如果我有你呢d仔
我直頭3生有幸！咁識諗野！明白是非

有tg谷可以安排留宿，你有沒有link？

我屋企都係咁 只係我惡番佢轉頭
藍絲係冇道理可言 相處時最好保持沉默
等你大個有經濟能力唔洗靠佢時 佢冇聲可以再出
依家就唔好同佢抗衡 講多佢只會嬲同發癲
頂唔順就出去散下步 或者去朋友到stay

Btw你冇做錯

香港人加油
831見

往死裡打

未成年？
未成年請向以下list入面防止家暴組織求助

淨係兜巴星？
有冇唔比水唔比飯精神言語上虐待？
加加埋埋計做一單家暴虐兒

樓主要撐住

頂住呀，暫時抽離下先，努力讀書做運動。 過多幾年自立門戶。

我同你出 同你訴苦
之後往死裡打

屌你老母垃圾藍絲
呢D乜撚野藍絲咪又係畜生一隻
你老母如果而家係日本仔統治
南京大屠殺做撚左國慶
你呀媽已經係度多謝緊大東亞共榮圈
佢呢D人根撚本唔撚係咩愛國撚
叫佢收撚皮 佢呢D係維護個政權
個政權係乜佢咪向邊邊擺囉
所以屌你老母共產黨唔撚洗咁撚開心
隨撚時你俾人換撚左佢地照樣屌柒你

辛苦你喇
記住仲有我哋支持你

自青春期開始就係咁言語虐待我諗起都想喊

你無錯

我好明 我都冇房 屋企得我同佢
又冇錢搬 所以你要做好自己 當佢冇到 有著數就拎去增值自己
上黎傾訴啦

記得送佢返大灣區養老

車返佢一巴
同佢講我出去有錢收仲洗受你氣

巴打我實撐你，不過我同你做法應該有啲唔同。我就一定會還手，乜撚野年代，孝順係啱，為父母着想係正常，但係連是非黑白都唔識分既就一定要打醒佢。就算唔落手打佢，佢每打我一下，就打爆佢啲床呀櫃呀手袋衫褲。唔好撚諗住用武力可以滅聲，想趕我出門？我就死唔走，日日煩鳩你，換鎖就爆鎖，唔煮我飯我就倒撚曬啲食物，簡單啲講即係攬炒。

樓主需唔需要支援

你老母就事非不分

你可以係佢面前發癲一次
好崩潰咁同佢講你感受 可能佢會心軟
我前幾日都係屋企人面前試過
雖然我唔係勇武 但我呢幾個月嚟真係覺得好灰
成日諗點解香港有啲咁荒謬嘅事 咁不公嘅事發生
仲要屋企人唔諒解 有咗想死嘅念頭
所以係佢地面前崩潰爆曬出嚟
佢哋以為我真係會做傻事 所以以家態度放軟咗
我知呢個可能唔係一個好方法
但對我嚟講係一個䆁放情緒嘅機會 又可以俾佢地知你到底點諗
加油

support u

抱抱
You are not alone

中學有出左件好藍既 俾全級杯9佢 你哥d大中小同實有人黃 你如果同佢有comment fd仲可以cap圖益街坊btw 佢唔會係狗吓

May i give u a hug

去酒店住一晚 依家冇大陸客 300蚊都ok

青衣酒店七十蚊晚

比個擁抱你先 #HUG
一開學向學校社工反映下
有幾慘講幾慘
要講有自殺諗法
等佢請你老母瘋狂黎學校開會
嚇鳩佢你會自殺個啲
當然唔好真做啦
萬大事都有我地連登班大人照住你
仲要大吵大鬧比鄰居知道哂等佢比師奶針對講是非
細路因為年紀同大人對抗好不利
但亦可以好有利
你今日冷靜左情緒搵家啲平酒店後路
最近青衣有靚酒店係月租四千

之後就可以plan下點樣慢慢玩了
你夠狠嘅佢一定鬥你唔過
不過睇你仲當唔當佢親人同愛唔愛佢啦
到你開始有經濟能力割佢席佢真係玩完

巴打 唔洗理你屋企人講咩
社會係會有唔同既聲音 咪當佢講廢話
唔開心就發泄吓 唔好諗埋一面

巴打加油, 撐住 !

化悲憤為力能 窗邊嗌光復香港 大把同路人

鋪定後路*

加油
講出黎會舒服d

同佢講你比唔夠零用錢咪要出去收錢咯

共產黨>親生仔
依家係邊個冇良心

啲老母最鍾意感情勒索啦
前排friend都被藍絲阿媽話冇良心
被藍絲阿爸兜巴來回咁車
friend即刻離家出走
點知第二日，出左單新聞，年輕人因政見被屋企人趕出門，年輕人飲完啤酒就跳左樓新聞
結果佢老豆老母，驚到第二日即刻好好態度，約佢去酒樓食飯賠罪
直到今日，都冇再起過矛盾

有需要PM 我, 遠近都幫

唔洗理 忍住 讀埋書 等共產黨養佢

tg有個借宿group
搵地方訓幾晚先
睇到字都好嬲
明明自己on9仲要講到你錯哂同為你好咁

頂住 好快到聽朝
聽日早啲出門口食早餐

打返佢，認真

巴打撐住

我阿媽話嗰位跳樓嘅巴打偏激 枉費阿爸阿媽嘅心血
之後我就覺得我就算死咗佢都係咁諗

大前提係啲藍絲父母仲視子女性命重要過共產黨

有我地撐你

報警拉佢

唔好同你老母講野 冷處理佢 你知佢on鳩就得
巴打撐住
萬大事有香港人撐你

我就冇屋企人煩，但今日不停有人補捕，忍得好辛苦，番到屋企到而家不停流眼淚，好辛苦，我冇喊但不停流眼淚

加油！支持你！但無論結果係點，請記得要俾心機讀書。

第時大過仔就會有更大 bargain power 對自己丶對社會都係好事！

巴打現實d我都要勸下你
我都係半個過來人
你發夢之外都唔該你努力讀書
搵到錢自己就可以搬出去唔使忍

發覺好多藍絲豬閪父母好鐘意大石壓死蟹逼鳩自己d仔女 小弟推薦以下做法
1 同佢鬥紅鬥共 屋企貼哂毛主席 雜種d相同口號
開口埋口就黨八股鳩Up 依個係痴線路線
2 已經做緊野既巴絲 可以cut家用/同佢講唔撚養佢 叫佢等共產黨養 試探下佢反應先再睇係咪實行
仲係學生既 好老實不適宜反面 始終你讀書生活都要靠佢 唯有靠把口互屌 或者冷戰一排先
夠痴線既可以用第一招

冇事冇事 錫返
聽到佢咁話自己真係心都死埋
真係唔明點解佢可以咁反智
更加唔明點解可以講啲咁嘅說話

你冇做錯 喺咁嘅環境長大 真係委屈你
好好瞓個覺 聽日同大家一齊肩並肩好冇
唔可以少左你架

報警on9?

榮恩嘅阿哥咁, 仲有一日會明

虐兒…大義滅親。讀u住hall.加油！！！

加油！你要興幸自己會為社會不公義流淚。証明你有良心良知！

你要記住你並不孤單

巴打頂住，聽日出黎行下散下心

其實真係唔需要為咗唔支持自己嘅屋企人而傷心，如果佢真係想你好同有心去了解你，根本唔會一言堂，就算唔係政見方面都係，做人就係咁，第日大個對老豆老母好唔好，好多時都係啲父母嘅因果，一個會體諒子女又信任子女嘅父母，啲子女長大咗大多數都會好好感情，用孝順嚟報答父母，相反父母對子女唔好，長大咗就搬出去睇都唔睇佢哋一眼

你仲係學生哥讀緊書要靠父母就忍讓一吓，我知雖然難度好高，不過如果你比心機讀書，第日長大咗大不了可以走咗去唔理佢哋，亦唔需要為咗中國人傳統嘅枷鎖而迫自己要孝順，呢啲係佢哋自己一手做成

年輕人加油，做自己認為啱嘅嘢就得，好多廢中（我）會支持你哋

我明你嘅感受
試過同屋企人傾過 但屋企人真係好深藍
講極都唔明 已經放棄再同佢地傾
我都因為呢件事同老豆吵大鑊
仲要俾屋企斷埋經濟
但我地要堅持返我地想爭取嘅野
一齊加油要撐住啊
有咩事都多啲搵人同你傾下

我屋企人都係咁
開口埋口都係一句為你好
然後不斷指責

頂住呀巴打 啲裝收好啲或放朋友到
仲有係屋就唔好講政治喇

去醫院檢查
話俾老母打
跟手告埋虐兒

細路你地真的好天真

聽日要小心呀！行一陣好番屋企

唔好覺得佢係自己老母，要令人覺得無咁care佢，當佢樓下看更，咁會無咁難過。希望幫到你小小

聽日出黎搵巴打圍爐 出黎既人先交到心

我知道忍屋企人呢個感覺
勁L痛苦
D眼淚不停不自覺地流出來

我忍左好多年，宜家已經自己搬出去

所以今日要個天訓練我地忍耐力，然後最好既反抗是爭氣，令到自己有能力，將來獨立，不久以後，佢地會求番你，需要你，迫著都要尊重你。

除非你地本身感情好差，如果唔係有咩緊要過親情？就算只係一般，我諗都緊要過一晚嘅政見之爭卦。

唔係狗 佢廢青 24歲仲返緊pt waiter

無common fd 唯一一個common fd已經上年過咗身

屌，點解同我屋企人咁似

只能講 香港人 加油💪🏻
抗爭 從來都不易
點唔開心都好 記住 呢度好多人撐你

加油呀 要好好記住佢為咗維護政府而打你嘅呢一巴 以後你大個仔呀 佢問你攞家用時就叫佢問政府攞

唔緊要 唔係你問題
係佢做人老母做到咁失敗幫唔到自己個仔變藍
佢咁樣話你 其實話埋佢自己
當佢講野耳邊風啦
有二百萬人做你後盾
You’ll never walk alone

好恐怖，你撐住呀，唔好嘥氣同佢嘈

姐姐安慰

天下父母正常都愛自己仔女，只係方式同見識嘅題。依樓主所述，方式係鬧同一巴掌，而見識就係藍底思想。前者都仲有改善空間，但後者真係唔到你話事。除非你平時同阿媽關係唔錯，有良好溝通，否則呢一刻會好難得到佢諒解。

或者咁樣，聽日照出，不過gear留响屋企，俾佢知道你冇衝嘅打算。出咗嚟先算，最多唔上前線，喺其他位置一樣可以有幫到手嘅地方。最重要係要做俾你老母睇你唔係佢所講咁，可以拍多啲片去引導佢嘅諗法。

姐姐安慰 當然我都唔知畀我老母兜咗幾多花

巴

已經一個月無講過嘢咁濟

呀仔，聽我講句
對住呢d老屎忽呢就唔洗同佢勞氣
見到你買gear 就話出去陰班黑衫甲由
還定呢d深藍都叫唔醒

講多d fake news佢聽
話收到風林奠係港毒之母
佢全家都拎住外國身份，總之有咁大吹咁大
等佢出去同班深絲廢老也父也武個陣又傳傳下
一傳十 十傳百

後生仔唔洗咁衝動咁勞氣，同佢耍下太極
玩返佢轉頭
等你發完夢返黎仲要讚你乖仔幫你洗gear

我買gear係for催淚彈放題，就係擔心自己安危先買鴉嘛佢唔理解

Book hotel
I will paid for it
Leave your tg here

點解藍黃絲可以頂得順大家

加油呀 起碼仲有我地明白你我地大家都會陪住大家

我都唔明點解老竇要娶大陸婆

心寒完知佢咁濕9個邏輯齋睇都知有排醫，就唔好理佢.loser唔好為左佢地放棄自己，你有大把同路人㗎

落街又好、揾fd又好，俾自己靜下先。
當今晚時運差，忍左先。

佢當然唔會理解，莫講話要佢站我哋立場諗嘢，中立都唔會啦係咪？
所以擺低咗先，等佢冇得拗呢個point. 之後再隨機應變，硬碰硬只會更難搞，唔通唔返屋企咩？各人都有自己的包伏同負擔，盡做啦。

我都覺得似晦氣說話
女人煩起上嚟可以好閪煩
總之唔夾既就傾少句
忍辱負重 等第日有能力搬出嚟

同你老母攬炒

係時候搵老豆單獨傾下

話你知 香港人與你同在 每晚十點鐘 聽下出面既聲

你唔係得自己一個

上一代既人比人中共洗腦冇思想 唔好怪佢地

反而要盡量教識佢自由 民主係咩

如果教唔識 唔緊要 係佢放棄治療 唔好比佢影響你

要幫手 即管出聲 呢個世界冇話冇左邊個唔得

唔係鼓勵你離家出走 不過如果去到心理上真係頂唔順 唔好死頂

手足 一個都不能少

光復香港 時代革命

你老母就係課金嘅人

講真 住宿問題大把巴打幫到你 出句聲

大把同路人 你屋企人唔明白你 我地明白你

巴打有冇野幫到手

藍絲真係on9冇腦架！唔好同佢吵！

有冇frd可以接濟你

哭吧哭吧不是罪

巴打要堅持温柔咁推倒呢個世界的醜陋
你係無與倫比的美麗

加油呀巴打 我地支持你嫁

向住佢嗌: 光復香港，時代革命

好想攬住你

你要相信你自己做緊嘅野係啱架
網絡平台上面有好多巴打絲打支持你陪你渡過呢個難關
去到外面有二百萬人 甚至更多人一齊貫徹呢個信念！

加油！！

加油丫，巴打
冇老母，仲有我地！

加油 一有經濟能力就出去住啦 唔係就冇自由 又唔係話叫你同佢割 只係生活上少同佢接觸

都好啲
好過我呀爸 藍加紅

打返佢一巴

巴打 抱 我地好多手足支持你
如果你盡力溝通都係唔成功 不如避重就輕
我都同兩老由細嘈到大 我試過報警（大學畢業後搬咗出去住關係反而好轉）
香港家長好多係權威式家長 兩句唔啱聽就咩都講出口
明明心未必諗到咁絕 就咩難聽說話粗口都出哂
「生舊叉燒好過生你」「臭雞」「垃圾」我都中過
所以 唔好太傷心
就算個刻佢幾咁猙獰 但佢地其實真係9up 唔好因為呢啲說話否定自己

仲有，我呀媽做過紅衛兵 一向都叫我地唔好反政府十幾年 佢都竟然今次覺醒咗 呢個世界總係比我地想像中預計唔到

有咩幫手就出聲 有咩心事就同我地分享啦

我情況都同你類似 老母深紫 老豆淺藍
之前鬧交比老母星咗四巴冇講野幾星期
見你話比佢發洩由佢打 係咪傻咗
要還手 唔係話叫你還拖但要阻止佢打你 唔係你下次只會更慘其實今時今日立場都係咁嘅大部分都唔會變 你唔洗晒心機去打算改變佢地 係屋企唔出聲唔談論你會開心啲 同埋如果佢地係到講 你咪落街行下散下步囉 當佢地廢噏
努力啲讀書 到時就可以住hall 明白你會唔開心 特別係屋企人嘅唔理解會更加失望 但有我地陪住你我都係住附近 有咩可以搵我傾下計 請你食下野咁 撐住呀!

巴打唔好傷心
你仲有好多同路人
唔開心聽吓歌上吓網
呢度有好多人陪你
你老母第日會明白的

絲打 我明你呀 抱
我唔開心嗰陣都希望我老公安慰我
但現實係 撞正我唔開心時佢都好忙好燥
喊完發洩左 睇吓書睇吓戲分散注意力

出去訓一晚先

巴打搵社工幫手，報家暴，申請攞綜援同上公屋。

香港人啲錢俾番香港人先岩！

你可以seaech 下青協

手足有咩需要儘管出聲，我哋支持你

向晴軒幫到你，你打熱線同佢地社工講俾屋企人語言暴力對待。好快批左就住得，

電話18288

信我，真是有用。我同藍到入骨民建聯鐵粉老母反曬面，一樣俾佢趕出街，入面住過兩個月

之後如果你係住公屋，可以開始報警話你有戶籍但戶主唔俾你進入，之後搵埋房署，再搵社工開case寫推薦信，最後就可以分戶。

所以真係唔需要，亦都唔使御佢
一於去到盡

基本上藍好難去改變佢思想
你仲係學生真係冇計
你吾通打佢咩 吾通係佢面前話跳樓咩
屋企人係藍都冇計架啦 我都接受左
唯一安慰既係 我地都會係你身邊支持你
你吾係一個人 永不放棄 香港人加油

搵frd收留下先？

出到黎就有家既感覺

祈個禱
主會聽到 亦當係同佢 同自己溝通下

不過樓主要知藍絲都係無腦
唔好咁認真
要當佢地五毛咁撚
如果佢經濟制裁你 記得上嚟同哥哥姐姐講
實幫你

無飯食嘅話請舉手，我諗呢度一人一餐夠你頂好耐！核彈都唔割！

拎把刀比佢

如果佢夠膽斬你，母子斷關係，當還番比佢

對唔住都講聲
自己阿媽會出手同落街打人嘅藍絲冇分別
自己識做啦

我幫你兜番佢10巴

你知你自己做緊乜就得

“你打我，我冇辦法，因為你係我呀媽
但我唔會後悔，都唔會改變我嘅決定

如果要冇良心人性先可以成功，
我寧願做你心中嘅地底泥，
但最少我活得心安理得，問心無愧

過多幾十年我啲孫問我後生啲嘢
我都可以同佢講
佢呀爺我未必好叻，好有錢
但最少可以以身作則教佢哋做人
話佢哋知乜嘢叫是非，黑白，公義”

加油呀！

咁支持警察就即刻報警告你老母傷人39
#支持警察嚴厲執法

加油手足

記得搵身邊人傾多D計 支持巴打

手足有咩唔開心要呻 我係度
齊上齊落

你仲細聽日一定要好好保護自己
屋企人唔理解你 上來同我地傾下計 希望可以同你渡過呢個難關

搵你既志同道合既朋友，傾下計先
一齊振作！

巴打，繼續加油。
齊上齊落～

宿時當佢唱歌唔好上心，佢地只識人身攻擊，仲要佢對你太熟悉，專挖傷口，下下插到最入肉

對付呢啲老母 以後只在家庭群內回應佢
Send 多啲煽情片，winter on fire 有個Dee Dee 同老母講我愛你/ 呢種父母講人話既片俾佢睇

現實生活冷處理，一問一答最簡短唔答廢話，唔好有眼神接觸
過一段時間，如果你見佢開始投降收火，直接同佢講你好想死，動之以情， 睇多啲教說服藍絲既post
兄弟加油，始終老母冇得割蓆，只好同化佢，努力不好放棄
而且你老母都還好, 主要係擔心你，而唔係有腦有立場藍絲

入去幫中學生手足手
最好幫手推推推

[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

唔緊要架手足
聽日出黎你會有最少100萬個手足撐你
有咩唔開心都可以同付近d手足傾訴
現場會有好多爸爸媽媽級人馬係度
可以攬住佢地喊架

男人流血不流淚
只要諗吓義士們點樣流血受虐受辱
就會發現呢d小事只係過眼雲煙，縱使宜加會覺得好痛苦
過幾個月，回首一望，只係一粒微塵，不值一提

ching，可能你仲細
我教你玩一朝暗黑兵法
你越反佢，佢就越打你。
對付中國人，要以其人之道還治其人之身。

你同佢言行上作對，其實係冇意思，因為你未長大，未有自立能力。
所以你要做既反而要逆其道而行，佢講咩，你就和應佢。之後就tum佢比零用錢你(咩溫書補習食飯之類)，到你長大有自立能力就可以一個仙家用都唔撚比。你要記住佢地已經係一個NPC黎，因為佢地係冇人性。

你可能會諗，要講一D深藍既說話實在講唔出口，但咁樣而令自己既情況比人影響到，我覺得緊加唔值得。

如果你覺自己立場已經夠堅定，不如試一試。

呢啲人好簡單, 邊個贏佢就會支持邊個，係典型嘅勝利球迷。
同埋你諗下，佢支持政府係好簡單嘅，因為支持政府係乜嘢都唔使做就得㗎喇。 所以啲懶個個閪唔撚用腦嘅人最鍾意支持政府。
對住呢啲老母可以做嘅一定要同佢鬥長命， 到佢冇工作能力要問你攞錢嘅時候，你就送佢係大媽區嘅老人院度享受下就中國人嘅樂趣， 以香港女人既平均壽命計， 佢可以喺大媽區享受幾十年人生。
你如果計埋讀大學，最遲幾年之後就可以自己搵錢。 你個傻閪老母仲懵盛盛以為自己係 慈禧太后， 殊不知不出20年後自己就會喺大媽區，哈哈哈

你冇做錯！你是我們的希望！

手足辛苦了🙏

你無錯！

講真唔使理佢
唔使同佢嘈，扮藍絲陰D陰D 同化佢，唔得就講下反話等佢都駁唔到

附近有無熟識的朋友借住下
好好下先休息
巴打你無錯 加油

巴打你好快就會明白
屋企入面既人未必要同自己有關係
睇開啲 你冇做錯

無事 我地係度

即時既話 出一出去搵人傾下先 等大家都冷靜下 同埋夜d等佢訓左先返 有需要可以傾下

撐住巴打

咁形容自己老母都算少見

生舊叉燒好過你 垃圾無用廢柴無作為無貢獻

有咩需要幫手 出聲啦
好多手足幫你

要同中共鬥長命阿, 可能要鬥十年廿年架
留番條命睇光復香港既成果阿

二百萬人當中有好多醫生 律師 護士 教師 等專業人士，斷估你老母唔會自認比呢班人更識諗掛

一係你就要比佢更藍，藍到發黑，極端藍到佢驚

不過呢類人多數都係立場先行，放棄思考，唔洗救佢，燒到埋身時自然會醒

反你老母la

佢都認咗有二有萬人，算好㗎喇

送佢去大陸老人院唔比錢

手足，辛苦晒您。
唔好同佢嘈啦，可以就落街行下啦。去朋友到都好，條街都唔多安全。
希望你屋企人盡快覺醒，再次多謝您地每一位手足。

巴打 如果你老豆係黃 撐你既話
唔使驚面阻阻
由今晚開始當呀媽透明 唔好再同佢講野
佢講野 你收聲 扮聽吸到

巴打，同屋企人反面唔係得你一個，
在坐好多巴絲都係，包括我。
所以你要堅定自己既信念，
屋企人咁對你，自已有能力就搬出嚟住，
喺呢d屋企環境繼續生活，你會好慘。
信我，有手有腳，喺香港唔會餓死。

如果有需要可以揾反送終人道基金呢d組織幫幫手。

有咩事講出嚟，大家雖然素未謀面，但大家幫到一定幫你，撐住！

起碼過多三年先依家先中四

打得好

小心藍絲阿媽篤灰

我都同阿媽反咗，呢個時候你唔好心軟
相信自己做既野係對得住自己。

我明 我都試過
頂住 加油 仲有同路人撐你

首先你要明白，假如…
佢個代真係明白你，你今日就唔洗行出黎！
係因為佢個代唔爭取，而導致今日無路可退！
因此，佢有咁嘅態度，反而係最正常不過！

其次，人生唔開心嘅事十常八九
每做一樣野，就算係屋企人都好，都唔係老奉支持你
呢點你真係要明白

可能老人家未識表達
佢咁做好大可能係驚你出事，大於乜野藍絲洗腦
當然佢只想攬住 TVB 過世就另作別論

短線而言
最好係搵志同道俠嘅人吹下水調劑下
又或者 參加10 點鐘口號運動
再唔係就唔好諗咁多，去打幾舖機睇下戲，比個腦休息下先
肯定會舒坦好多，唔好比太大壓力！

其實作為家人，真係無必要同佢爭執 D 乜野
因為人生中有大把呢類情況發生
佢永遠係你長輩，你就算幾有道理，幾好聲好氣都好
到頭來都係會輸！簡稱晒尻氣

長線而言，係可以嘗試對佢洗腦
其實連登有好多教學
如扮癲 、打溫情牌

真係無必要同佢嘈
若然運用各種反藍絲洗腦方式都唔成功
咁就只能等到自己出黎做野，長大有能力
到時你同佢講再見都未遲

一個幾十歲嘅中年人 字

❤️冇事架 你都知佢係唔講道理啦
你冇錯架 為你相信嘅事付出係冇錯架
所以好好休息 聽日好好保護自己
千祈千祈要翻到屋企
加油呀 我地聽日見啦

依個世界總有人仲信地球係平嘅 你點都説服唔到佢地架啦
仲有我地 放心 堅信自己係做緊正確嘅野就ok

我愛你

同老母講我收錢都係為左想俾多小小家用你咋

佢講既說話唔好擺心上
你有你諗法 思想
仲有好多同路人架 唔好氣餒呀

樓豬呵翻

打番佢一巴啦
我都試過 即刻無聲出
一係冷暴力，完全唔理佢，睇佢捱得幾耐

我屋企人都係 好想搬出去

仲有好多香港人會支持你

真係冇必要同父母嘈, 如果大家都有左立場, 就無謂拗, 真係頂唔順就搵社工.

出走一下

頂住呀手足

出走， 去朋友屋企避避

巴打，聽日我地就相見架喇
一齊努力

低學歷低EQ廢老打自己仔女

今日睇環境自己再決定出唔出,唔好同老母嘈無意思
今日有我地班兄弟姊妹出嚟行街
比心機讀書搵到錢就搬出嚟住 。

當歷練黎

加油 誰大誰惡誰正確 藍絲邏輯

巴打加油
仲有好多同路人

巴打加油
搵志同道合朋友傾下計

唔係就10點嗌下舒緩下情緒

我支持警察 你可以打我啦

正常啊，有一代嘅人係細嘅時候被教育“爹親娘親不及毛主席親" 現在有一班人係 “仔親女親不及共產黨親" 有冇發現其實佢哋係同一班人，只係佢哋長大咗，細個為黨出賣父母，大個咗為咗黨出賣兒女。

學生呢個時期邊有錢

有無人幫手籌款？

加油巴打！

頂住啊！呢度好多人陪你㗎！

諗下你亞媽，諗下當下的香港，邊個你熟悉的

配多條key
寫封信擺台枱面，寫到係因為你呢一巴，換黎嘅係失去咗個仔
出走幾日去朋友到冷静下
嚇9你個老母都好

9up mode

給你大大的擁抱

睇多d書
作為學生應該努力裝備好自己
幫自己個袋裝更多嘅錢
咁樣到長大後就有自己嘅生活

巴打 錯嘅唔係你 他日光復之後 你就等於摑咗佢一大巴 多謝你為香港嘅付出
give u a hug

各位巴打等陣見

如果經濟上依賴你父母，
你咪暫時忍一忍唔好出，
始終政府最驚選票，
投票先最有用，
小不忍則亂大謀。